IQ題：係香港做人同做狗有咩分別？

做狗幸福啲（ 喺香港）

狗冇香港人咁攰
其他應該一樣

答案係李斯

狗有制服，狗犯法無罪，狗可以亂咁打人殺人非禮強姦

開估未？